有冇人睇過李家麟中醫？

咩病？睇好左？

另有我手腳冇力搵中醫gp

推

之前睇過

鏗鏘集報過 自己睇 應該ok

我慢性病呀 唔關反送中事 想知有冇同我類似病嘅人嘅評價

係是唔是肢四力唔是搵? 是該好醫佢你跳加官醫 !!